
\chapter{Узловой анализ фонтанирующих скважин}

Описание подхода к узловому анализу скважин

\section{Узловой анализ фонтанирующей скважины}

Описание принципов узлового анализа скважины. 

Описание системы пласт - скважина - скважинное оборудование 

Использование графического представления работы различных узлов

Может надо сделать так, чтобы описание принципов работы УЭЦН было отделено от узлового анализа? Сначала описываем как рассчитать УЭНЦ, потом отдельно как анализировать скважину. 

Потом получится глава - анализ работы фонтанирующей скважины, анализ работы скважин с УЭЦН. Анализ работы фонтанирующих скважин. 


\section{Анализ работы фонтанирующих скважин}
Расчет забойного давления и продуктивности. Оценка возможности оптимизации. 

\section{Дизайн фонтанирующих скважин}

\section{Устойчивость фонтанирования}

\chapter{Узловой анализ скважин с УЭЦН}

\section{Подбор УЭЦН}

\section{Анализ работы скважины с УЭЦН}

\chapter{Узловой анализ газлифтных скважин}